美國波特蘭續有反警暴與反種族歧視示威 有人擲炸彈 高呼Donald Trump FUCK OFF!!

美國俄勒岡州波特蘭市的反種族主義及反警暴示威踏入第100日，有示威者向警員擲石頭及炸彈，警方施放催淚彈驅散，最少一人受傷。

當地傳媒報道，大約400人當地星期六參與示威，從網上片段所見，有人向警員方向擲炸彈，一名示威者的腿部著火，警方批評示威者作出暴力行為，已經採取拘捕行動，但無透露有幾多人被捕。

自從黑人弗洛伊德今年5月懷疑被警員暴力執法致死後，全國多處都有反種族歧視及反警暴示威，總統特朗普日前簽署備忘錄，威脅削減對波特蘭等失去法治城市的資助。

篇文邊撚到有寫示威者高呼Donald Trump fuck off

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

樓主可唔可以置頂？唔該曬